由FUTU轉TD，賺快好多

FUTU好用所以自不然多買賣，人類總是犯同樣錯誤，買賣多=賺少左

TD唔好用自不然少買賣，於是賺快左

你冇自制力賴落個app到

SOFI 冇買賣

TD都唔好用？

我用TD咁耐都唔覺有咩唔好用.
技術分析不知專業幾多。

用過電腦版返唔到轉頭

申請左信用卡=好方便=用多左？

但冇得玩仙股屌

比牛牛完爆